三保同牌費

有無師兄師姐知 如果三保去到今年八月， 牌費去到今年四月中，已經驗左車，可唔可以直接買一年牌費？ 定要我續左個三保先得？

保險同行車證有咩關係

點解冇

可以的，唔使續

我自己實際例子試過
保險去到今年9月，但2月已續一年牌

續行車證要交保險副本，自己諗下有無關係

自膠 我想講個期。
我自己都係二月牌費 十月保險

其實我都係上年十一月續咗一年，即係到今年十一月
但三保到今年四月
所以我唔知交份保險副本嚟係有咩作用
可能純粹for reference，見你有三保先續俾你，但又唔洗理期限

利申：9up

可以，運輸處職員話只要你出行車證個一日定續牌個期第一日有保就得

利伸：岩岩交完，牌費3月中到期但3保十月中先到